有冇渣車既朋友幫手，只要係大型迴旋處不斷兜圈

只要夠車多，再係不斷既大型迴旋處兜圈，就會塞死晒
一個唔傷人唔洗犯法既方法

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目
#咪再講小朋友
#好多中年長者幫手
#唔係學生年輕人運動
#全民起義

8月5號

型

會唔會頭暈

諗唔到要去邊 唯有係到轉

夠車多 幾個圈就會開始塞

同意樓主！觀塘地鐵站下面個交匯處是個好地方

我指交通四通八達，大家想去邊都得

葵涌入青衣果個迴處，唸唔唸得過，港島完全唔識

一齊慢慢揸 花車巡遊咁款

推呀推

德士古道半個鐘內足以搞掂個荃灣

[menber]大埔廣福邨迴旋處
幾乎所有巴士都要經呢個位出吐露港
出吐露港條路係單綫行車
仲要有盞紅綠燈，一撳就轉燈

啲暴徒一定會趁機搞事
唔可以畀佢哋知

[/membee]

我都係有同樣想法， 仲要keep住行外圈， 大型迴旋處 五架車度 已經可以塞 住曬， 小型迴旋處 三架車 就玩曬。

其實每次都有咁多校巴應該叫校巴公司組織

屌 加密失敗

請各區手足 提供 各區 繁忙迴旋處地點

唔好塞兆康宛對出個迴旋處

會屯公元朗一個塞

沙田區
大圍 石門 馬鞍山 三個

港鐵要搵人再諗

九龍城都係好地方

上水雞嶺

有鬼人入九龍城咩日光日白

彩虹都有個迴旋處

青衣担桿山果個一塞，機場、大嶼山、荃灣就......

香港好多人唔識用迴旋處 8月5號同我一齊出黎練好佢
路上零意外香港人人愛

仲有元朗博愛個迴旋處

幾部車玩就夠 可以玩死香港

大圍果個呢?

呢個有冇事都係多車

有拖頭佬就好啦
兩三部就型棍子

平排練甩尾啦

大家可否出圖 多啲了解 香港的 主要 迴旋處
例如

巴打,有無車手tg入

留返8月5日做

我都想入

push

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#機場集會
#直至政府跪低

咁都諗到

大圍新翠同埋石門嗰個

次次都有三四十架 校巴等放學, 只要呢啲車分佈唔同迴旋處, 香港交通 問題 就會很嚴重, 大家千祈唔好叫校巴公司咁樣做

真係會好大鑊㗎

有例講轉超過2圈係犯法

有時危險 真係唔可以亂出, 師傅教 落 情願係咁兜 都唔好亂出

一塞，就走唔出元朗

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

樓主去咗邊

要連同18鄉交匯處一齊塞

呢到有燈位喎

諗起海洋公園個個雷霆節拍

我都好認真，咁真係頭暈咁點先

pish

昨日才玩完

8月5再玩

救護車點算

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

三個圈好啦 最多五個 小心頭暈

夠多車就得

平日都已經塞到仆街

我驚個司機轉到暈左都未塞車

呢個真係唔可以塞

九龍城迴旋處好撚重要

不過好多時自己塞左,唔洗搞

搵啲平時都塞嘅 在塞死啲 就慘啦
頭暈咪出返去 law

將軍澳區好多個新式迴旋處去邊一個練車好？

最憎啲外圈L
搞到塞車都係呢班pk

個到塞咗屯公都塞埋

哩個唔使兜圈都得
只要無啦啦有3-4架死咗火嘅車停咗起到已經塞半日

屌 而家就係玩 唔死火
但其實 有時架車 死下火 又著返 隔一陣又死下火
真係冇佢辦法

青衣南近警署
元朗博愛
超繁忙

可唔可行？ 可行就推

出左城隧 荃灣上屯公果個

車手們多你一個好多！

出唔到就係出唔到嫁啦
夠多車一個圈都爆

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

大埔區
廣福邨
一個就夠塞全區半日

好易倒灌塞埋元朗公路

呢個一塞 成個北區收皮

雞嶺

搞大圍呢個冇得輸

呢個真係唔敢想像

雞嶺迴旋處 我黎啦

頭都暈再諗過第招plz

頭暈咪揸慢啲囉

但最 重要 係 校巴公司

唔好阿

上水個回旋處連接大西北同九龍

已經成撚日上新聞架啦

星期二果日 差佬係迴旋處放定哂人係度 拖車都預備埋

BTW 怕唔怕影響緊急服務

唔係一架去轉
5，6架就開始塞啦

最正係有狗黎可以即踩油撒退去下個回旋處繼續轉

搵人整張交通黑點list提醒下駕駛者啦

雞嶺 直接將粉嶺上水收皮

博愛醫院
平日都塞撚到仆街
搞到塞返去大欖

屌我頭暈點渣呀仲？落車打死火燈抖下算

點讚都好 冇校巴公司支持 就一啲用都冇

九龍城回旋處

大學係咪可以塞到吐露港, 科學園同馬鞍山?

😥

助攻85三罷

內圈慢慢行

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

試過係德士古塞撚左我成個鍾

用1波行街

有幾個， 其中一個係大佬山出黎去慈雲山個個，一塞就會倒灌

開放討論直至今晚23:59
可行性
人手

大圍應該係重災區！

代post
我係當事人之一
當日我地14個
就係因為前線話退就退
所以結果一鑊熟
前線班盾撚
一話走做咩都唔理
掉轉頭走
如果你要做坦就唔該你做好心理準備
咪撚再累人

香港島中上環蘇豪好多地方都係單程路
架車中間停咗，後面就會頂死晒
大家揸車真係要小心啲

路肩

推

地點

想請問一下
紅隧如果架車唔覺意入錯AutoToll條線
咁會點樣㗎？

好計wo

嘩千祈唔好咁做

地鐵每個站全部人一齊落車再上番車 ~

屯門兆康富泰對出有個
元朗yoho上去都好似
天水圍頌富果邊都有個
千期唔好搞呢幾個呀 搞左我地一半大西北牛牛唔洗搭巴士返工架啦

過海巴士好似一定要行果條線架喎
千祈唔好死火

應該無事 頭暈就打死火燈抖下
之後再繼續 警察問你咩事就話google map出錯唔識路

千祈唔好攪 元朗博愛迴旋處 同 十八鄉路迴旋處
住元朗完全出唔到區

哩個平日都塞到仆街

如果 8.5 每區都有人塗黑紅綠燈、車牌
咁咪全世界都返唔到工，塞死曬

[遊擊戰術分享] 紅綠燈先係致命傷

呢個位擺三架車都夠做

藍地交匯處

迴旋可以
螺旋好易炒

首選元朗博愛

博愛迴旋處真係唔好搞，牛屎無得揸車等於跛腳
要有愛啊香港人

source pls

呢個會導致交通意外 同埋刑事毀壞

新嗰隻要keep住cut返入內線

行兩圈好走喇 仲有隔離個圈等你去
去完咪再返嚟囉 搵路啫 冇計㗎

唔同玩法

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

朝朝都塞
但附近有ptu依個狗竇

諗起上次5個鐘先番到入去

樓主你綜合一下啦

大型迴旋處咁樣玩嘢會出警察， 警察一句話懷疑非法改裝就勾走你架車，三日後拎牌簿去汽車扣留中心攞車。

反而其實你唔小心喺隧道內壞車，逼住一定要等隧道公司派人嚟拖，隧道管制範圍警察亦都唔會主動去處理任何交通擠塞問題。只會喺隧道公司報警求助情況下協助！

喺隧道入邊輕微炒車通常都唔會叫警察，由隧道公司派人處理。

天光無咩人就噴，
自然有人 call 交通警

用六部車分別入去就得

應該可以塞死哂

觀塘一定死

有狗咪走law, 轉頭入過

D車龍都塞死哂 我走都走唔到啵

兜到頭暈，見到差佬咪轉入內街一陣再出黎，唔洗硬碰

上水雞嶺

直接搞哂沙田大埔上水元朗

推
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

渣慢D 咪唔會暈

死火燈

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

好撚暈

圖呢？
google map 圈出

完美泊迴旋處

大圍個度有個

大圍站外轉彎處

大圍站後都有

大埔人表示呢招好狠
呢度一出事陸路出九龍港島就得返火車
千其唔好搞呢度呀
求下你地啦

1 揾校巴公司先成事
2 一係開tg group
3 衹處理 三個 地點

邊個再講9203係好警察我立即

組團踩單車得唔得?

依度一塞
會倒塞到成個大埔

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

呢個日日都自動塞緊

可以一齊做

屌，好悶架wow

之前有巴打講過條片

唔好呀！

千祈唔好玩迴旋處呀

北區交通命脈 一塞就塞返大埔 嚴重d 就去到吐公
另一邊就元朗塞返轉頭

千祈唔好搞 加埋九龍塘出事 又一次山竹事件

呢個正

大圍三線迴旋處

德士古啦， 青衣果個廢廢地

頭暈咪出一出去 之後再排隊入去囉

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

好方法

彩虹個迴旋處
一塞成條大老山都塞

要推

轉得多會頭暈 頭暈就應該停係一邊休息 千其唔好阻住個出口

新西人表示千其唔好係博愛果個迴旋處兜圈 唔係塞撚硬

唔想好快比頭實司機認到
夠車的話兩個迴旋之間走黎走去都得

up

認真要轉慢啲

好Q大個，要10架車

如果塞到嘅話 我驚佢華慧園都入唔到

塞爆東隧 油塘

要搵啲平時都已經塞塞地嘅

咪撚乜都話鬼啦

可以照過 事後自己補交返就得

元朗區博愛迴旋處

大圍八爪魚

我試過 2，3圈就開始暈

正想講

大圍八爪魚 不過成日撞車
好危險 建議直接死火

玩到apm嗰個 自然呢度都會塞

最理想一定係九龍城太子道東亞皆老街個個同德士古道個個，仲有觀塘交匯處

呢啲係 交通黑點 各位駕車人士 要小心留意

有tg未呀屌 自己一個做唔到啲咩

塞呢個 已經死左一半

塞埋太和上高速個條路 就死埋另一半

你開

幫手睇下有冇錯圖

掛p牌嘅唔好開車太快
轉彎要小心謹慎

ok

九龍城舊機場對出果個都係
我意思係果個位四通八達

太和個邊有入口架

有冇圈錯呀？我唔q知係邊

大圍個迴旋處應該會影響到大半個沙田區

仔女如send tg, 要求校巴增援

圖呀

黎個迴旋應該好易搞，平時唔搞都會塞

千奇唔可以搞德士古道

揾人回下啦，我 唔知圈得啱唔啱

呢個要推

屌 好有創意不過應該會好累

建議 耐唔屎渣開一邊、抖一抖再入圈

試下大圍底者觀塘

上水 大圍 迴旋處一出事即癱瘓全區
千祈唔好咁做求下你地

大圍嗰個喺邊我搵唔到

觀塘MTR

但要小心 好易有意外

冇呀 走啦

啱啱塞咗 25分鐘

新西：
十八鄉
博愛
藍地

唐人新村天水圍個度不停來回

再加地鐵美孚
應該可以夠玩

用google map 圈

建議文宣組整個地圖標示各區迴旋處

每區一個

記住兜外圈就夠

官塘道

City skylines咩

5架車左右都夠做

九龍城

觀塘就不嬲都正架啦
九龍既交通核心
去港島有東隧
去將軍澳有將軍澳隧道
行山路入西貢又得
繞道又可以入大老山

支持觀塘攬炒，塞到去東隧

博愛～買起牛屎佬

呢度塞真係癱瘓成個九龍東

呢個一定要 見識過 威力好大
上水交通規劃垃圾

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

呢個？

觀塘道

樓主呢？

德士古道個堅正

建議每區一個, 先可以目標明確
塞死左嘅車龍會自動申延, 無需要咁多個迴旋處

九龍城回旋處日撚日都塞

嘩果個位平時都好等一排先入到

Why not both 先？
有渠道/能力咪買裝
野餐經過餐廳咪買下野食
大家都係想幫手姐
唔洗下下話鬼既

慢啲嘛

無人叫你咁快

呢知真心危險 呢個三線迴旋處係炒車黑點
各位駕駛人仕小心駛得萬年船

好有用囉

車手 可唔可以全身而退

綜合咗各位意見，現發現全港最繁忙迴旋處 如下， 請大家平時都少啲去

其實唔洗不斷轉 因為會倒塞左就唔洗要渣車

塞車呀 呀蛇 我都想返工嫁

樓主請開tg group

我反應超慢架

富豪東方酒店個迴旋處係好多巴士線行
一塞車就

點可以漏咗 鵝頸橋迴旋處呢

8月5日一定要做，有冇人組織車隊

40呎櫃

求tg

氹氹轉

轉博愛果個

呢個得唔得， 冇理由香港到無分

tg呢？

樓主，積極d 啦

tg

校巴

求家長幫手

校巴同家長呀

搵個p 牌仔 係紅隧門口跪低

唔好能玩啦，係咁兜你估好能過癮，又哂油又哂精神，停能響道話壞車，狗嚟到架車又着得番咪得囉

冇人推算數

當然可以敢玩，但要有家長先

有呀！
搵人開tg!

是旦一架係出口處死咗火, 夠多車的話就可以唔洗兜, 慳返啲油做個環保撚

頭搖又尾擺

good idea，衹要冇狗

咁樣一架車就玩曬一個迴旋處，但係好快有狗車到

可能到時架死車又咁突然撻得著, 車群消散
不過全港咁多回旋處, 散完之後其他地方又出現死車都唔定

尋日朝早雞嶺有車 結單得一架係度兜

等我計下需要塞邊個 同需要約多架車先

85我要罷工

正

推到1001

對唔住呀公安先生
我唔識路

九龍城個命脈就係個迴旋處
九龍城個個位塞咗 幾十條巴士線唔使行

馬鞍山路迴旋處
可唔可以加落list
塞一個就收左馬鞍山皮

中環，大圍，觀塘，九龍城

你搞掂呢四個全香港邊度都唔駛去

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

元朗博愛 一塞就開心

駛唔駛 好似暴動罪咁坐678碌？

踩單車都得

北區
雞嶺
唉

係喎

8月5日 全港罷工

呢到一塞就塞足一日

石門嗰個好撚大喎ching

馬鞍join

藍田同油塘嗰個都好重要

石門果個其實有d大，好難做 其他應該ok

西貢市中心 兩三架搞掂

8.5罷工

Push

#534 有tg gp

真係會暈架 上次搵路轉左五個圈已經頂唔住

沙田名城迴旋處成日都拉手制 係咪你班廢青玩嘢呀 咪撚玩呀 大圍好多人住架 影響好大架 屌

上水大頭嶺

迴旋處好易出意外
出完意外好易炆憎
到時有車主丟低架車落車同人鬧交就唔好啦

大家見到要快D識做
唔係轉撚死

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

大埔廣福迴旋處

8月5號見

一直行外圈

這與 無差別攻擊, 有甚麼分別?

強迫市民支持你, 又與 暴政 有甚麼分別?

行動只傷害市民, 令市民反感
天令需要緊急服務的市民蒙受生命危險
....

但777繼續涼冷氣

多謝你為特區政府效力

塞死又如何

得兩個

夠倒塞上將軍澳隧道同寶林北路

呢兩個一塞真係不得了

Tg gp

平時都塞架啦

呢個idea好好
但我對司機嘅駕駛技術有保留

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

呢個始終影響唔哂行車線
效果無咁大

你肯定無渣車
D車入哂圈唔出黎, 根本好快塞死

屌 係迴旋處壞車咪算 幾舊水叫拖車 拖車黎到都塞撚到拖車入唔到黎拖啦

全北區最易玩嘅一個：雞嶺迴旋處

有多餘兵力去埋大頭嶺

真

以前試過，出車去食飯又諗唔到食咩，結果轉咗幾個圈，都已經少少暈

建議踩gobee/ofo或者冇人認到既單車

朝早將隧出九龍方向已經夠塞

塞呢兩度再加埋塞觀塘迴旋處
再整幾單壞車
條車龍我諗可以連晒成個東九龍至將軍澳

執哂啦

不過觀塘迴旋處塞嘅應該夠塞到將軍澳道，環保大道迴旋處平時咁少車就等大家同泥頭車爭下路

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

梗係去返老地方夏愨同金鐘道不斷兜啦

8.5

星期一! 熱愛返工但又唔識路
識入又唔識出好閒姐
唔係知個個考車牌都考嫁嘛

[member]觀塘一塞就會搞埋東隧 將軍澳隧道...
好大鑊架 會搞到好多人番唔到工
你班暴徒唔好搞事啦
唔好搞觀塘 好多辦公室 工廠都係觀塘
[member]

車台巴打 到你地

主要高速公路

有無人可以統籌一下，點樣參與？

驚比人點相既，
轉三個轉出一出去
再返黎轉三個圈
好快就塞

睇完大家嘅意見，整咗D文宣，小小意思，希望幫到大家，幫到香港。
光復香港 時代革命

有冇人開新post

屌正呀
罷工罷市罷交通
差在未能提早收市
香港金融業

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

元朗博愛附近有兩個可以練

車手請入

我即時諗起上水

雞嶺迴旋處呀嘛

入

光復香港 時代革命

梁天琦

呢啲鳩post 真係每一日嘅精神食糧

發夢聽人講可以建議喺8月5日凌晨 召集1000架車block主要幹道、隧道, 每車負責放10件障礙物(e.g. 垃圾桶、鐵馬)block 100米既路, 假設4條行車線(返工方向) ，夠block 25公里。

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

塞路是送棍比警方打自己!

警方已輸到要用 721, 放煙花...
來自己製造 "重要性", 挽回民意支持

你地塞路, 警方是 不會好忙
他們只需如 2014時一樣, 甚麼唔做, 坐在冷氣房
周圍自然會有市民罵爆你們, 支持警方 "執法"
他們可以坐享其成

等到幾時才出手?
等到有救護, 消防車出事, 他們便帶記者去該區
然後任記者拍, 任他們說...

行動是會 玩到人 ,
但卻是 害死手足!
下次運動要撤時, 不是有途人幫手擋追兵
而是 市民幫手捉住落單的手足

東九龍以下呢幾度 一撞車就塞到好勁 真係好討厭D人成日唔小心揸車 特別呢排成日落雨 大家記住記住如果經開 就要小心揸車呀

以往經驗一撞就塞到成個東九龍死哂 兩邊車龍頂到坪石 彩虹 龍翔道 東隧口
開源道迴旋處 ( 官塘站)
開源道迴旋處 (官塘碼頭)
藍田迴旋處

以往經驗一撞 旺角來回又係頂死哂
九龍城迴旋處

以往經驗一撞 成個將軍澳變孤島
環保大道迴旋處(將軍澳)
景林邨迴旋處 (將軍澳)
厚德迴旋處(將軍澳)
尚德迴旋處(將軍澳)

車手要準備定 去好廁所先
要有塞三四個鐘既準備

對車主會唔會有咩問題先
佢地要出車出人個成本唔低
我提出依個方法係不合作運動
低成本高效益

支持

需練迴旋處可入

pussh